是日靚午餐 香燒尤卡坦幼嫩雞扒 配 金巴利醬 孢子甘藍 黑松露著蓉

可惜既係 門口姐姐話孢子甘藍今日黎唔到貨 所以無

老闆，平安夜快樂！

玫瑰呢

海關

M血咁

中非老
聖誕快艇

遺反商品說明條例？？？

25 26開唔開呀老細？

岩岩問左門口姐姐,佢話紅日唔開

印老闆，平安夜同老闆娘玩得開心啲！

老闆你唔放假唔緊要，D員工都要抖下架

支玫瑰呢

印仔好老闆

印老闆掛住同老闆娘曳曳

點睇對面權哥，準備做打手

講下味道先
雞扒燒得好靚
睇個皮D色水都知對版
咬落雞皮脆口,雞肉嫩滑
金巴利醬食落口酸酸地好清新,可解雞扒既油膩
黑松露著蓉打得好綿
食落口黑松露味好出,再慢慢滲返D著仔味出黎
食落個腦下垂體好C伏

點尤卡坦法

對面是咪中午做日本野,夜晚做火鍋?
未試過,唔知咩味

食落個海綿體c唔c服

講咁耐你班人到底影到印度仔真身未

今日黎唔到食

已影到

印度佬都算有良心，肯俾啲姐姐放假

中非老
我無得食都好傷心

果日見你地OT到9點洗野。但係咪全個街市都就咁將啲野放地下洗，用水沖